
                      soy francesa. En el cine, lo gustó todo el mudo a la película, algunos hasta fueron verle muchas veces.
no sé lo que da en español, pero en francés es muy simpàtico!!!
        
            